黑警講大話！開第一槍從來無表明身份同警告！

當時開第一槍我係現場，我同大家講下整個過程。

當時我同朋友準備走人，但見到噴水池個邊有人捉鬼，有人要求其中一隻鬼show電話出黎證明身份，但開槍個隻鬼吚吚哦哦,唔肯證明仲話捉咩鬼啫。後來因為佢唔合作，連咁簡單既要求都做唔到，大家開始肯定佢係鬼，於是捉住佢質問佢係咪警察，但佢無承認過佢係警察，之後就除左佢口罩影咗佢大頭，就係連登po個張gif, 後來有巴打搶左佢電話，巴打大叫係狗電話，跟住開槍狗就反抗同另一位巴打一齊倒地，跟住隻鬼係混亂之際就係腰間拎出手槍，向天開槍後更指向我地，整個過程從來冇警告過

另外，開槍後，我地就四散，係我轉身逃跑之際我見到有一位巴打比另一隻鬼捉住左，我極度懷疑當時捉鬼小組係有另一隻鬼潛伏，無可能開槍後一瞬間就有巴打被捉！

結論：整個過程從來冇表明過警察身份，係直頭唔認自己係警察，更加係開槍前沒有作出任何嘅警告，開槍後更指向示威者，黑警記者會講既既內容完全歪曲事實

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

當我地捉住左隻鬼個陣，我望到佢係不停嘗試用手喺臀部位置拎出某樣野，當時我唔知係咩黎，但應該係想拎槍！

腰間放手槍

出面仲有一堆人話UC唔會腰間放手槍

推

全民Zip衫日

下次捉到先廢雙手

推
無表明身份即係大家行使緊公民權拘捕呢個管有槍械嘅矇面人

真係要大力推，要搞大佢

佢直頭犯左法

Push

係
所以捉住佢係合情合法合理

唔駛樓主巴打講都估到

有鬼捉人發生先定鬼開槍發生先？

wtf

仲有，我要屌柒連登班冷氣軍師，我屌晒你地老母仲講笑咁講錫佢春袋,咩咁都捉佢唔到，你地就覺得好撚好笑，我話比你地聽當時真係好危險，大家係完全估唔到佢開槍，仲有巴打比人捉左，有無諗過當時班巴打既感受？

點解捉唔實佢？因為佢真係好撚大隻好撚大力，我懷疑係飛虎，所以下次捉鬼，我建議多d人先捉

佢有槍捉佢直頭合法

唔地就係知唔會有當時人出黎指證，所以自己係到吹水
Btw 當時有冇記者在場或有人拍片（如果有手足樣就算啦）

自己出去帶多啲防具架撐 赤手空拳好危險

推好嬲呀！

唔記得講，點解咁難捉佢，除左佢好撚大隻，仲有就係當時我地心情係1516，我地一直猶豫緊，佢係咪真鬼呢？會唔會捉錯人呀？就係呢d善心，呢d猶豫搞到我地唔敢做得太過火

被人捉左個位巴打最尾有冇事

有個鬼佬拍哂片，呃唔到人

今時今日
就算畀埋number你
你都冇佢符
集中機場啦

佢都知大家對質口講口賠的話，制度嗰邊係侵大上風

捉鬼一定要拍片（安全情況下）
個記者會唔好咁上心，因為佢地一定唔認佢地既仆街野，佢地不停抹黑，放大示威者黎合理化自己唔係第一次都唔會係最後一次

發生捉鬼先，捉鬼過程中發現佢係警察，之後佢反抗拔槍向天開第一槍

市民制服持槍暴徒都有罪?

無，得一位巴打開閃光燈影

巴打你應該係發夢見到
我同你發一樣既夢
開槍之後 有4-5個uc狗係噴水池衝出黎

幫推

黑警死全家

唔好講呢d啦 依家有無罪唔係跟法律條文架

大家冷靜，暴力並不是解決問題出路

巴打辛苦哂早d休息

都要拎番個正當性
上到法庭黑警有咩理據
犯曬法

有時太危急係可以唔晒警告 就抆槍或開槍 例如旺角交通警事件向天開槍前無警告 而警例的確有豁免到特殊情況 但無表示警察身份就抆槍真係有問題 起碼都應講自己係警察 再打我就抆槍啦

打杖呀家陣
你睇戰爭片果陣有冇聽過 d 士兵大聲講
「前面既敵軍請你聽住！我係納粹德軍！」

Push
Push

點咁勁捉到

一句到尾
狗做咩都冇手尾跟
一槍辣低埋你都仲得
記者會：「有警員英勇開槍擊斃暴徒」

我地絕對無犯法，因為一日之內太多火魔法，我地懷疑有警員投擲汽油彈，甚至慫恿示威者衝擊及包圍警方，所以我地先質問佢，問佢拎電話證明，全程無用過暴力，係因為佢不合作以及想逃走，我地先使用低武力去捉實佢，反而係佢事敗後發難反抗，最後係無警告下開槍

一開始4條友走過黎話海旁見到落單狗
有心水清巴打問 佢地點可以係海旁行到過黎
之後佢地一直行走 手足開始圍佢
最後佢地一路走一路叫增援
但好多捉鬼隊都聽唔到
最後佢地3個走左 1個比人捉實搜身
之後既事大家都知啦

果啲扮示威者既25仔，見到記者都無承認身份啦，話佢已經表明身份，根本就講唔通

我想講 在場手足都係冇打過佢頭
仲要話你認係警察就放你
我地咁憎黑警都打唔落手
你老母 班黑警無差別攻擊我地

捉實咗就綁咗先啦 無咗大好機會

你哋要記住，佢哋係sdu，係特種部隊， 你哋就係暴徒 ，當場槍殺你都可以!

唔好再講人哋做咩鬼，sdu 臥底滲透係佢哋基本工作.

結論係你哋太天真啫， 你係有本事嘅就學佢哋做返暗嘅，日日去set road block做乜鳩， 真係以為你可以打贏速龍？ 速龍已經留手，一個打你10個都得呀!

其實你哋知唔知做緊乜嘢？

制裁

香港人 侵侵已經比左太多彈藥你地 你地生下性好唔好

push

巴打夢境咁真實 希望你夢中一切平安

黑警記者會講既既內容完全歪曲事實

都唔係今日既事啦

有外國人一直問佢地係咪黑警，佢地無管
有片
另外直播捉緊其中一個手足時都無聽到佢地表明身體係黑警
個外國人重一直問住

你發夢炸

黑警手段骯髒！

見到鬼唔好咁大聲
身邊一定仲有幾隻
要小心留意以免反被咬
然後把握時機搵野一下打爆個頭
最好同一時間打爆咁多個頭
咁就唔會再撞鬼

香港仲講法律既咩

未上到庭已經被打死 軍政府有咩做唔出

屌你老母推

眼

光復香港！時代革命！
洋紫荊要戰勝歸來version 3 ［集思廣益］

九聲問題。。。
得洋紫荊叫代表到香港又啱九聲。

九聲大約
民主42
城邦41
洋紫荊421

唔記得利申：發夢見到，好真實，差d同現實混淆

有無反省過自己

點解捉住左對方而對方搵到機會開槍
呢d低能錯誤已經唔係第一次犯

千其唔好痴膠水/香口膠落地鐵飛!!

覺得無郁手好自豪?

國際慣例扮敵方潛入係不受任何保障
如果呢一場係戰爭, 你班人唔落手已經係瀆職

新聞提都冇提
狗開撚完真槍，仲喺皇室堡外掃撚咗一輪胡椒彈

發夢鳩up下啫，做乜咁認真，下次等你表演

真係唔好咩心軟和理非，一係唔好出唔好上前線

【國際路線】全世界印依款標語

巴打我明白 大家手足都太善良
係班狗太陰險
好多謝你地

手足，核彈都唔割
心狠手辣唔好咁善良

綁著先，真係手足嘅咪道歉
唔係手足嘅最少走唔到先

同意

落唔到手就回家飲奶,唔好扮前線陰自己人

831恐襲YouTube片段

如身邊有人唔識開Twitter, 歡迎分享以上片段

有槍械嘅蒙面人

要明白被狗捉到一定會無命
就算佢地唔打死人都會打到人殘廢
心軟既人最好留係屋企

721 831
黑警死全家

唔怪得叫手足俾他鬆一鬆手！
死黑警係拎緊支槍出黎！！！

推唔到都推

死黑警

有得諗

即係呢下開槍係「訊號槍」

12344

呢個真

大家真係咁驚槍

個開樣圖同gif圖呢

米報 831恐襲完整片

所有鬼都有glock 手槍
如果隻狗被圍毆 又無表明自己係警察
隨時會 射低幾個手足做埋鎮暴英雄
捉鬼真係太大代價

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

開左槍後 十成肯定啦
大家真係咁驚死咩

今時今日咁𠹌重要嘅時刻居然冇片，我哋可以做到乜？

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

我知我地對唔住手足 但當時真係冇呢個心態

班含家產狗會天收，依加已經去到佢講咩都得，有咩事就投訴科，屌佢老母

推到全世界見到

一定要捉鬼

仲捉佢？ 而家香港仲有法治咩？

Z

黑狗

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

831

721 831

8/10

9/10

10/10

5/10

11

12

13

新dresscode

14

太多人得把口 up 點解當時唔做乜 應該點點點 今次雖然唔完美但可接受 可改善 下次捉鬼就知唔可以比佢囉到槍

612
721
811
831

推到全世界都知

黑警

搞撚大佢

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

係又點
香港人做得d咩

唉，去傷害一個人要跨過嘅心理障礙好大嘅
個個好似差佬咁撚仆街嘅咩

好撚痴線

<wechat> 發現最新監控系統

向天開槍警咩告？同個天講要開槍？

推爆佢！！

你發惡夢遇到恐怖分子

唔認係警但有槍 咪即係恐怖分子

唔該幫手推

.

下次封手查左先放?

下次捉到記住真係綁索帶先！

講警佬點點既post 已經夠多。 去到依一刻好似變到日日趣聞一樣 無傷無痛，每次警方都有佢自己合理既理由,無一個機構可以罰到佢地，政府一樣繼續幫佢地。

仆街黑警死全家
612 721 811 831

飛虎？我睇 成隻狗咁

注意腰間有無野

中point

已經唔記得左捉鬼記者會？
你根本唔捉住佢查佢之前唔會確認到佢係鬼
點可以做到唔查就打爆佢個頭？

其實他咁樣捉人，上庭告得到咩？
玩到咁顛不如全港間間屋大搜捕囉

咪傻啦，係打杖就好，咁佢地用 CS 同 酷刑 全部可以上軍事法庭。

不過而家佢地講乜都得架啦。

狗用得真槍都當正班示威者係敵人想佢地死
點解仲唔敢衝要玩死守

打死唔撚信係手足

佢地有CCTVB呢個話語權

黑警幾時死全家？

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛

佢當比你地識穿咗果陣係表露咗身份吧

市民可唔可以拘捕佢 之後帶去記招？

好奇一問
點樣肯定係狗手機?

我覺得搜身睇吓有冇警棍同槍會可靠啲

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

前線真係搵命搏
一係就唔捉鬼，一捉就捉中
其他鬼都計劃好隨時拉人，可惜其他人走唔切

利申：去咗國難五金圍觀，未返黎已出水炮

黑警根本唔會同你講法律架啦⋯
捉鬼真係要預使用武力先得，唔好諗住就咁制服

依家警察就係食住上，背後阿公同記者會嗰啲廢up撐腰。

佢地依家講乜撚都係假ga啦

P牌想推推唔郁

你老母班死狗

不嬲你有你講 PPRB有佢講 佢實諗到一個藉口解釋

直接skip

下次一要捉實佢
連槍都唔好比機會佢拎

冷氣軍師 冇親身感受每一次情況 根本唔明所有野都係 一瞬間 個個以為好似打機咁 好易過

唔好用手 用腳

仲係呢個心態就咪鬼捉鬼
只能夠玩good cop bad cop
佢認就大大力搞掂佢

隻手廢左就拎唔到槍

UC 帶槍 邊個天才諗出黎

痴撚線

posh

推。

都話已經冇王管
你打得贏走到就得架喇
狗都唔撚會再同你講道理架喇

第時捉鬼要揾條腰先呀

咁撚客氣 咁都圍唔到佢
點搞啊 如果一早動武綁起佢就唔會有咁多手足被拉啦

堆

好似上次都係俾人發現左係鬼 啲鬼先發癲去拘捕人？

痴撚線
槍一定係放腰間
放係背囊點抆槍

我地唔可以再怕
遲早我地會習慣催淚彈咁習慣實彈

唔好比機會佢有藉口
但如果佢已經有藉口就唔好比機會佢

一不做，二不休

重點，佢講乜點回應或做乜已經唔重要
不被承認政權及其附屬
對於其之處理方法是大家繼續努力直至推翻為止

各手足：勿善良、勿容忍、狠下心

有個外國人拍咗片，佢哋都無認自己係黑警

開槍真係會死人
Respect巴打
下次起碼五個圍住先捉

手足係示威者 唔係暴徒
狗無人性 唔代表佢地無

link please
仲以為冇記者會在場

個樣真心似狗其實

所以無野好睇 睇完介仲扯火
睇番立場算

721 85 811 831

無依個心態真係番屋企飲奶好過
原來比人捉到都可以全身而退 班狗真係多謝你

藍絲話嗰支係示威者帶去嘅玩具槍

大佬 手足好多都後生仔/普通人黎
對住sdu 都制服到 你估佢地個個係曹星如呀
再黎幾多次都唔會制服到班sdu
捉到佢已經好勁啦 呢個真係電光火石間
軍師你賽後檢討真係特別勁

香港法治本年度最大笑話

對住班狗要講人性？ 佢地笑鳩你戇叱鳩咋

不如以後捉到鬼叫記者？

推 重要

你咁勇武做軍師真係哂左
不如你落場啦

班仆街黑警記者會，有邊一句係真話

你講有個手足俾人捉住個陣 有鬼佬係咁問佢地係咪黑警 我記得我睇過
但前面 手足開始捉鬼個段冇睇過
有冇片link?

係係係 得喇 成村人對住地鐵2個廢老乜都唔敢做
香港人係輸自己廢

失敗者
下次捉到失敗者
請私了

捉到個個最後點？

揾記者講呀巴打！！

任何現場既人
都要揾記者講返個事實出黎呀等佢地去煲大佢呀

dklm

十幾人都唔撲過去好似樹熊攬住佢
起碼都搶佢個春袋走

香港唔係老美,佢無表明身份咁佢唔係差狗,即係非法管有槍械

臥底點會話俾你聽佢係警察？
不過佢冇表明自己係警察但係警察發言人話佢有咁即係話有人講大話

呢個要推一推

即係捉鬼第一件事係要搜腰然後

今次又係飛苦
鬼與鬼之間一定有暗語
黑社會之間要背詩同一個道理
鬼一定有信物在身以知悉別

咩人成日叫人唔好捉鬼？？
邊個屠過龍？？

Pish 機場見

有冇片可證明倒，有片就係警招追問狗警，要帶埋段片播放出黎

不如俾d實際建議，好過苛責d前線
佢地有pay off左㗎喇

之前無槍
相信今次8.11後上過電視，怕危險

唔表明身份咁如果開槍殺咗人屈係示威者持槍行兇都得嫁啦

黑警都唔係第一日講大話
邊仲有人信佢地記者會嘅野

8.11上過電視都無人知道

槍係腰間都無人留意到

其實捉唔住佢就唔好跟跑
你點知佢會唔會帶你地去俾狗伏
第一下就要捉住

今日之後
捉鬼果個都可能都係鬼

總之

要盡快解決
特別係比較冷靜果班孩子
你地唔好拖長個處理時間
冷靜既唔係去叫人冷靜
係要思考點先係最安全
請你地諗諗
愈快搞掂，大家愈安全

唔好跟鬼跑
亦都唔好將件事推到跟鬼跑既地步

有槍仲大罪
係佢唔認自己係差佬

保持憤怒 冷靜應對 屌佢老母

下次做好啲

大家一齊搞個「懸賞緝鬼」！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

自己on9 就咪話人坐冷氣小你
諗清楚點解佢攞到鎗先

巴打, 到時個幾位兄弟上庭你可以做証人
另外應該唔知可唔可以申請不出庭指証

香港警察在任何情況下都不可以犯法
除非律政屍放生 (一定會，除非有人拍到片，有樣)
做25法律上會好嚴緊，末做之前要seal文件，破案後法庭才接納 (新治安下不知是否適用)

係...俾人打一身就緊, 希望唔洗坐
如果咁樣執法都得仲鋤得入證明香港已經正式玩撚完

痴線 郁啲就開槍

全民跳閘！唔敢跳就捐！

佢最後點 安全離開？

近年試過背後開槍都無事
不過file就花左
早幾年有個人拿界刀搵老婆，結果.........
光頭警拿槍指向市民結果獲邀去北京

不過如果25有犯罪行為及拍片証據，好難可以保到佢
最緊要25唔認自已身份，我話你係恐怖分子都可以打7你

講乜野大家都信
因為香港警察無紀律可言
有牌爛仔依個朵幾十年黎一直都適用

Pushhh

Ne

點解唔打
係咪仲要扮高尚

大家開袋睇睇
大家多發問問題唔洗太深入
上youtube睇多d 8.11片段，認下眼神
咁大支野係袋無人覺得奇怪

藍絲無腦 希望佢地中流彈死

巴打自己都要小心

唔捉鬼呢句害左好多人

8.11 放左好多個，無告過
你懂的

推！

612 721 811 831

因為狗手機唔洗解鎖都知係狗手機

根本叫唔好捉鬼既就係鬼

禁錯負皮
幫你推返

電子、機械係好怕鹽
5蚊雞

今次又係飛苦
鬼與鬼之間一定有暗語
黑社會之間要背詩同一個道理
鬼一定有信物在身以知悉別，千古不變

咩人成日叫人唔好捉鬼？？
邊個屠過龍？？

謹記：做咩都好人少就會有危險

克警係歪曲事實

尋日live見到係好多走果陣人少就俾人反拉

大隻冇罪, 可以點錯相,

鬼自己都要靠記號才認得自己人啦
邊個可以靠估便去打人?

打死都唔緊要啦呢啲仆街卧底狗

其實黑警講真話先係新聞
佢地啲嘢全部掉轉黎聽就啱

太子地鐵站今次又中計啦
影人換衫又係cctvb車箱係咪東方影？
大量狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證

黑警仲會有人信？

私了

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

不是警察是恐怖份子

原來係持械匪徒！！！

Pish

同巴打發埋同一個夢
有啲野想補充
一開始我係同其他手足喺灣仔比人趕，走佬走到去維園
一去到維園有個街坊姨姨走黎同我講話
噴水池後面有五個黑衫，近廁所果邊又有五個
話身型一啲都唔似我地
然後過左一陣就決定上前問
一開始問佢地(噴水池果5個)巴打你地邊到黎
點知佢地夠膽死答海傍，當時現場有手足係灣仔過黎，有手足係本身喺銅鑼灣。但係邊有可能喺海傍方向行過黎？
佢地仲要話有絲打話比佢地聽有鬼。
冇錯，佢係用絲打呢個字

由呢個位開始覺得有古怪
佢地打扮由頭黑到落尾，我會形容為速龍底再加面巾風褸
風褸下面有墊厚pad/甲
冇揹背囊
比人話係鬼但竟然冇反應
佢地企喺到嘅姿勢奇怪，正常人唔會叉腰企

憑呢幾點，都幾肯定係鬼

之後嘅事就係分隔左佢地，有4個跑左上行車天橋，淨返果一個就係影左相果個
然後過多一分鐘左右，果4個竟然落返黎，之後就係胡椒球槍同埋鬼捉人...

P.S. 夢中見到落單果個係拎glock,唔識分17,19
不過睇返資料，香港用glock嘅得sdu, 機場, g4呢啲
再計埋身型同力量，我當佢係sdu。幾位手足㩒住佢時，佢都仲好有力反抗

仲有，多謝果位女街坊
當時人數比例係30人以內，有10隻或以上係鬼，如果唔知比佢地埋左身，我諗呢個post唔會出現

#17有補充

邊個知佢係差佬，佢彈出彈入wo

屌 手足 捉鬼隊入面肯定有鬼 果時起碼10個人圍住佢
邊有可能佢一個人會拉得到咁多個
我地跑都快過增援黎啦

17頁先啱

捉鬼果陣我好似見到有個手有紅燈...
仲有公廁果班

去到法庭之前一早係警署入面受左重傷啦

111111

8964。

888888

1

4/10

6/10

7/10

721831

I

巴打小心

屌你老母死黑警